(有圖 鬥耐)貼你電話既開機時間

目前紀錄

日子較早60年?

1469h喎

從來唔update ?

最長好似係3個月無熄 但無screenshot

其實一次system update 已經會破你uptime 金身

不過鬥apps installed 好過
我之前舊機580幾個
新機得128GB, 剷到得返287個